沖田紗羽同蔣嘉琦，邊個騎術好d！！？

如題

蔣嘉琦唔放頭唔識跑架喎

咁渣